有沒人覺得個市好痴線?

睇住升果堆股票
真係以為全世界就算經濟唔好，啲人都照比咁多錢出黎課金打機、買外買、上網買野咁
經濟差真係對科技野、新經濟沒影響?

利申:沒沽個市，不過持有舊經濟股

幾時見頂？係咪升到美國大選？

中芯
QQ
美團

疫情對saas公司影響只有正面

CLS公司
啲資金歸晒邊淨係炒果兩、三隻
玩咁多年股票未試過而家強弱差距咁大

股市係買未來嘅價值，未來充滿機會，你買舊嘢，近乎唔會有好下場

全撚部都係中資野
中資基金返黎買貨

中芯醜聞咁多仲升

越來越恐怖，健康市況唔會……

大量老散學生新加入

高位千上千落

挾幾隻主題股唔俾佢抖氣，升到你唔信

仲要壞消息一鑼鑼之下升到冇朋友

股市已經亂晒龍 唔駛理數據 永遠買升就得

個市差都要炒股O架
咪全部錢入晒落同一隻度囉

幾十萬人死左 繼續升

課得好課 死左無得課
升

茅台都破頂啦，今朝有酒今朝醉

唔係個市痴線 係你既mindset仲停留係以前既年代姐 2020年仲睇咩bookvalue PE PB呢d買舊經濟股就注定收皮/升幅落後人地

咁2020年應該睇乜

睇啲乜先知會依家咁 點樣都升

習步署

死要同個市鬥氣 唔買科技股冇計架喎
e 家連基金都掃貨 你係要搵d 消息證明熊市

美股A股化，追漲殺跌

如果沒晒疫情，啲科技股同新經濟股會點?

疫情完左你係咪唔會再網購/ 用cloud處理公務？

啲人連工都沒埋，仲會課金打機同叫外賣咩
啲基金佬都on99

中興出個消息升完
再出個消息跌

堆saas股出個消息話大跌
轉過撚頭一日升番

明明北京 美國都繼續爆
個市完全唔受影響 好似唔識跌咁
trump一句又跌轉升

覺
大陸浸左一半
股市升得仲勁過平時

所以你咪咁窮

唔怪得樓豬仲喺到開Post

有啲舊經濟股估值低，例如：香港嘅REITS、食品股 etc.
都幾值搏

網上世界啦 d system唔會停
好多收益都係月費

講咁多野其實就係自己好酸，冇買到

我都係好酸

美股真係gogogo

咁應該去邊開post?

經濟再差都燒唔到寫字樓
失業嘅都係d窮職業
果d人本身就唔會課金，買非必需品
本身對經濟就無貢獻
市再差都係公司問題，寫字樓員工一樣係攞咁多錢人工
咁當然會照有人課金，照網購

全部都係大陸做市

不如咁講宜家去唔到旅行
每個人今年省翻幾皮野，咪多左錢洗
D錢咪去左D遊戲公司果度，去左奢侈品度

睇fake news 例如中興整晶片 有疫苗解藥

睇侵Twitter

物管都死埋

得新經濟炒

啲港資股真係收哂皮，彈都唔彈下，遲下個市再向下都唔點算

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

根本個市就唔會有絕望嘅一日

官商不嬲有能力操市㗎啦
第一日做人咩

有危就有機，由今年一月開始就瞓身落去短炒，依家差唔多翻左一倍！

利申：淨係買港股美股

個個好似你咁廢連份工都無埋咩
仲諗住買收息股呀傻仔

你識預知未來？
咁你之前睇唔睇到期油可以跌到-$43

市場有幾可理性呀
跟住炒啦仲諗？

股市一向都係炒消息㗎啦
5000蚊做黨主席潮文都有教

除咁微盟 有邊隻係升緊